有無人有玩HollowKnight

卡關卡到傻但係劇情實在好吸引
未打贏dream warrior啊

NS都出左, game評都好好, 連登冇人玩?